Fifa19 Ultimate Team （1）重新上路

召喚所有ut fans

仲未有web app

幾時開web apps

做個小統計 大家18課左幾多

$0

唔識炒卡 2000幾3000 玩到1月幾左右
xmas係咁做任用唒d錢 d卡又賣唔出 直接宣佈破產
最後個陣最勁都係得xmas卡同隻potm salah

2點肯開web app 未?

懶人開波課1K起家
之後做promote手痕又唔想用coins抽得閒課少少加埋2K左右

手機ok

屌通知黎

笑左

有冇機會呢個星期就有promo pack抽

why not, 先賺一筆

快啲出一打ultimate pack黎先

ultimate 慢慢等下先

仲未有

屌佢ea

終極版幾時玩得？

上年最勁得27w 今年希望有傑出以上

上年玩炒卡炒到80-90萬

跟住xmas一下抽到無晒 棄左

我上年課左2XXXX 玩到出toty就賣coin

屌有未

會有新app定用返原本個app更新

同我一樣 係一模一樣 玩晒聖誕卡 同st salah 就放低咗........ 所以今年真係唔想再掂ut

20號都黎

想問依家點交易啲coins

我覺得係第一年玩玩錯唒 今年都係留番多D可以TRADE既算
唔做咁多untrade 有咩事都可以賣番出去

仲未有？

有了

抽哂d packs一隻過80都冇
家陣最高rating都係得隻lalala同屎毒

聖誕時晒晒d錢同人整雷哥, 就後悔然後棄game

原來咁多巴打同我一樣
聖誕用唒d錢做sbc之後就發覺冇唒錢玩唔到落去 最後放棄

做完個任唔見左啲pack

daily gift silver pack
我個friend中法甲pack

我張閃去哂銀銅到

係咪IOS 先有 andriod 好似唔覺有 app

法甲pack中皮耶

SWITCH今集FIFA19用唔用到APP?

未出呀猩猩
用住web先啦

thanks

係咪應該賣緊啲卡做daily mission ?

仆街一到8點派daily gift牙Fred 6400變8100

daily嗰啲垃圾嚟 唔好用錢做

150買張consumable比番100蚊你

Daily gift 得250coins
係咪日日都有？

唔課金起手有咩可以做

每朝8點
一切睇你運
小至銅pack二百五
大至指定聯賽既pack，二千五之類

見啲人開始炒
但係我開就叫我係ps4打幾場先

姐係依家到下星期除左開daily gift就冇野做

點會

我上年都係咁

一陣返工試，可能今年都係

咁唔課金可以做咩

用手機瀏覽器試下先啦

新一季第一日玩 Daily gift 中 martial untradeable

今季想組一隊法一隊既西

*巴

你有時間既係好多野做
最簡單既勤力D睇下咩卡個價低過市價就bid左佢賣番賺幾舊水都好
同埋寧願入有用既卡D錢都唔好長揸
個市只會係咁升

買左兩張都未解到daily objective..

得左

個email壞左入唔番
但佢要收驗證碼 係咪可以宣佈收皮

中富咸seri

一個ac得右閘av同卡斯拿
另一個有張黑卡 不過都係開唔到market

有個球場好似係南美
D觀眾直頭喺後備隔離
Fut有冇？玩career見過

我都想知點轉資料 轉電話no

得幾百蚊，有咩做到

入唔到transfer market
係咪大家都係咁？

同路

其實抽完啲pack,全垃圾既話，宜家有咩可以做，又冇錢🤷🏻‍♂️

屌佢老味, 剩係LOGIN話要SEND個security code去我email度, send撚左一朝都未收到, 已經按左resend幾次都係咁....

上年都冇咁仆街

大家手機APP用到未嫁?

做咗個SBC先
賣咁啲垃圾搵錢
再炒卡

好似未出
手機上網去web app其實都同手機app果個一樣

而家中左張廢黑卡都唔知點處置好

唔課金既話一開頭真係得食coin boost狂打
炒卡既話可能可以一百一百咁執既

而家用WEB APP可以課金?

今年wl改30場，好好多

開哂包...最高數值球員 - 拉比奧特、藍屍

屌你老味 TOP1條友已經有廿萬COINS

呢D GAME都係自己玩
同人比無得比

有人歐有人非洲

廿萬係 top1 match earnings先岩

transfer profit 既 top 1 係1.6m

而家玩得喇咩?
點解d人可以有match coins?

中咗古達度同埋拜利
係咪已經算好？

quick sell球員

嘩屌 top1條友transfer profit係1.6m
點撚樣得黎
定係而家已經可以課金喇?

agree, 玩得開心就算啦 我18 少貨金，冇時間打wl, 儲咗好耐錢先買到隻普金利雲度夫斯基就已經好滿足

中左KANTE

請問咩係WL?

weekend league

新一年 又要砍掉重練 唔玩了

點樣唔課金可以quick sell到呢個數

我係WEB APP搵唔到點課金
所以奇怪點樣可以咁快咁多錢

不嬲都得部機可以課

PS4機上面可以DOWNLOAD黎玩UT喇?

德國早幾日流出咗啦
你見match earning top100已經有兩萬幾

搵唔到web ,有冇CHING 幫手貼埋出黎睇下,

頂,, 直接seach EA就有. 自

大把偷跑

SBC basic都有排我撚

頂，收唔到個security code

冇coins冇卡
sbc都做唔到

係咪無保特

quick sell

上年冇玩fifa18，俾咗個ea account 朋友，今年想玩翻開咗個新ea account。
想問如果我依家買fifa18，開通咗個fut acc，咁我開fifa19 webapp會唔會有starter loyalty packs送?

搵唔到

係咪要開game先有得課金

唔會, 要1st AUG前login

全部垃圾

抽到賓斯馬, 見到賣緊幾千
其他係咪全部quick sell?換錢買定球員

咁我用fifa18開通咗個fut acc 係咪就可以用webapp? 拎下daily reward都好

好似都唔得

starting nation揀乜好?
定係其實都係垃圾所以冇乜所謂?

垃圾冇所謂, 我揀英

等25號開波

無用啦 根本而家唔洗整 用錢炒卡
開game 大把人腳你換

唔哂時間炒啦
得果幾千蚊
呢度全部都係抽返黎, 都係抽到咩人用咩人

今年想認認真真早啲開始打。我見有啲網有賣webapp unlocked account，入面有埋coins，有啲想買，但呢啲acc會唔會出事?

而家可以點炒？

其實而家login到都冇乜野做
留力25號買貴版早啲玩仲好啦

但係啲daily packs唔係前期都幫到好多㗎咩?

daily login rewards?
我今日中500 同埋法甲gold pack
唔覺有乜用

用錢買acc不如用錢課

咪不斷買貨賣貨 一轉賺兩三千 都買到好好啦 趁未開game

淨係抽到法卡奧

高手

果啲acc好易出事
我fd上集買黎炒幾日就ban左

買咩好依家

有冇人知會徽右邊個圖係咩意思?

嘩好彩冇衝動買
咁我都係等多幾日課幾百抽下嘢算

想問依家WEB APP 點樣係張卡睇到球會同國家英文?

右上角有個粉紅色卡嘅icon, 中間有個1字, 禁下佢就會轉

有冇圖? 張卡入面? 定untradeable果個標誌?

入左英超萬幾蚊既球員 今朝有隻萬3既fabinho 買到賺左轉

萬幾

大家抽到d咩 我得隻花膠

以前禁球員卡黎睇佢其他資料, 有幾多fitness 咩位置個D
而家轉左係而個位禁, 你入squads 再試下禁佢就知

我識了,THANK YOU

你地一開web app有幾多pick抽
我得7包 最高80

買下普金輕炒算...無咁多本

Thanks Fifa 得隻迪科爾

開頭簡衫可以重刷

2 gold packs + 4 all player packs

Ederson ccc尼 2隻龍

吸收上年經驗
決定今年一隻sbc既球員都唔做
0課玩家 死慳死抵做左隻雷哥中晒伏
跟手去到聖誕做左隻美職神翼又瀨野
今年決定淨係做loan icon算 到臨棄game就整成隊icon用

4pack 全垃圾

Quick sell哂 用左9千5 買左拿卡錫

上年85 今年變左84 不過我記得上年一開頭又係用佢 好好用

炒唔起都可以自用

衫同會徽係咪唔可以同一隊？
刷咗廿次都無

我daily 比左2500 我 賣左d pack既球員其實唔難有

屌 daily得100

想問下你地用個webapp係咩
我係playstore搵到叫FuT19 draft simulator

fifa website

唔該晒2位巴打
開晒4個pack
得馬體會個沙域同美職個基奧雲高

抽曬

最高得79
EA屌你老母

痴線

屌

你老母咩

黑卡攻中皮耶,一定用用好,玩派牌

2萬幾有交易

今日既二萬幾, 到25號個日可能十萬

Strong hold

又唔一定既, 你可以賣黎,錢滾錢

睇你點發揮, 升到仆街既一定係跑得最快既卡, 跳住跳住升咁

最勁得隻碧福特

擺兩日睇下點先
因為今年應該照舊玩德甲陣用唔著佢

今集prime icon一開波就有
唔知仲有冇icon sbc

我自己幾推薦巴黎隻83CM 法國個件
全能力高 , 而且好平, 2800買到, 真係For自用非炒

有伙人已經抽中我朗

英超+快升得最勁
上年antonio都10k

唔識炒卡 存下錢到時再買人算

有無人已經抽中我朗

唸起18隻哥列斯卡同杜利素

個隻比班仆街hold起哂個個買撚到斷哂

之後等改改上限, 再拎出黎賣, kane都係咁

由第一集到宜家都係腳踏實地打比賽搵錢

上年唯一一次學人炒卡就中左伏
要學識炒真係要花好多時間mon住個market 又要估sbc
都係慢慢打算 今年想玩下法國隊 但rb好似冇選擇

柏華bb

柏華好似cb 岩岩睇左 但法國條中場應該貴到仆街

花幾個鐘mon
不如正正經經打份part time課

最好就-6運開pack中好野 乜都唔洗煩

我每年都係為砌日本隊

一定喇如果你想用番世界盃個陣容 可以試下法甲hybird法國

今年有中田英壽啵

睇下隻皮耶換唔換到壽仔返黎

icon喎會唔會唸多左

唔出sif嘅話
week1 totw會好值錢

中超有冇機炒賣下
D大陸仔會唔會落搭

全職都唔課啦
終究版多兩舊當課左

除左SBC應該唔會

有邊隻好炒

大陸仔少玩fifa

William幾抵入 入左隻12000

Willian

咁平?我今朝睇個陣好似2萬, 不過我自己麻麻地鐘意

Market 已經一堆icon

費托原來日職top2

有價冇市

拎嚟炒唔洗鐘意

中古華特

個仔

一路都收唔到security code可以點做

都係古華特

個security code肯send黎未?

market收幾多稅？唔記得左

睇你收入

一個朝早
啲金卡已經由3位升到上4位

上集玩開pc
如今集轉ps 4
係咪要新acc?

冇改就5%

搭單問買野既daily objwctive仲駛唔駛用buy now先完成到

要呀

賣到巴西章 感到

應該唔使，我前年ps4 上年去xbox 今年再番ps4 level 開club年份果d照帶

Lm

屌,login唔到web app

早d入有乜用 coin又無乜sbc又做得少少又唔夠卡

已經有人過百萬transfer profit, 自己參透下

Timo
Pro player

問左online CS 先解決到 即時俾security code

全垃圾 棄game 完

人地唔只早入
直頭有game係手

全盛時期嘅猩猩一年棄幾多次驚

大家而家target緊邊d 人？？

我曼章值唔值錢

150

今朝1k,1k 咁執,下晝開始執唔到
開始D人鬥bid

賣到章同波衫特別開心

大猩猩巴打 有冇online cs link?
剩係搵到寄信既cs link, 72小時內回覆

我都係用呢個 online 即時solve problem

好 試下先

有冇人用my authenticator個app,話incorrect code entered

4.7%難中過六合彩

慢過我隻狗

今集中場中唔怕慢喎，不過沙加就又慢又⋯⋯

如果6合彩有4.7%咁易就好

Ea真係好廢 個security code email send十世都收唔到

重想點，一開game就抽到黑卡

見有曼狗章可能揀
即揀即放上market賣

AGGER 搞到我以為個野壞左係咁resend 真係等十世了

莫拉達3000有交易

岩岩開web版得4包抽，抽哂最高得81仲要唔係閃
賣哂有8千幾買左隻拿卡

CHING 我同你一樣, 拿卡
4星逆足 一開波拎佢黎打已經 射爆人

祖記作客咁靚都係賣得400

係咪要買咗fifa19 先可以access 到transfer market?

呢隻野18 廢到
狗也不屌

我18一開始用佢屈好多人, 走位又靚 速度唔低
自己用落好上手, 其實睇夾唔夾自己
好似hazard 咁, 我自己用落,好普通

個code等咗兩粒鐘都未send

150bid錯野
竟然200走

我會寧願用耶穌
再唔係martial 7 chem 都夠用

拿卡好好用

巴打講得岩
真係講夾唔夾

好多人話佢廢
不過我用落超順超正
之後換過LKK 呀呢D 都無拿卡咁SMOOTH

拿卡係勁版賓迪基， 所以都係唔好用

幾時有偷跑呀

究竟幾耐先會有驗證碼

點解會咁

拿拿聲開機打幾鋪先

西咸隻Felipe Anderson值唔值得買？

18已經好好用， 有錢實買

上年0貨跟巴打炒卡少賺

大陸仔開game就11隻icon啦

係咪應該入幾隻平又82+閃金等開game應該會升

中sane

點解大家咁快有錢
sbc又做唔到 金卡都係幾張 仲要廢既

Quick sell起家

有冇意甲專家推介下平靚正球員

qs有10k
好過9成人啦

入晒d英超跑狗就得

無啦達諗唔諗得過
抽左送個7包得一張80同75閃金
其他全部普金 屌佢滷味EA

morata唔算快啦

點解會有7包咁多

等 otw 先買
佢應該實有 otw
yarmolenko 都有少少機會
不過多數只係得anderson 有

dllm 咁快齊icon 由頭俾課金撚屈到尾

點解等confirm email都可以等咁耐....

dllm ea

唔識炒卡
quick sell 哂d loyalty 包
11k 買左張totw yarmolenko開game算數

咁買咩人好
qs曬10k都冇

日任買後防係咩報酬？

rashford
f.anderson
adama traore
vardy
zaha

搞左成日 隊野同coins都係咁上下

等左成兩粒鐘

睇下係味去左垃圾郵箱

如果有otw Felipe Anderson應該一定要買一張嚟看門口，92pace，雙4星，if埋真係不得了

83+機率得4.7%

Fabinho👍🏻👍🏻

新手一問
PS4版買左early acces果個PACK
login web app果陣佢要我係19到開club先
但依家試玩版有得入UT MODE咩

冇呀咁要等出驚

正式板

Ea 好白痴
無驚入點 unlock 呀頂

18 8月1前打過

想問一早pre order左19 但ps4個主畫面幾時先會show出黎？

23號
我今年pc轉會ps4
頭先佢幫我login左pc個webapp

25號應該起馬二萬幾

見到castro玩xbox fifa19已經超過十幾個鐘
有無巴打知點做到

做sbc中左巴狗隻丹比利
咁都換到10K番黎

希望巴打唔好開group拉走哂d人，係度討論啦各位

大把人有碟啦

已入手幾隻

炒咩好 賣唒d野有20000到

艾粒sbc

有glitch 破解,先入一quit ,再入game狂禁B,入到去右下角出FIFA19唔係early access就可以突破時間限制

多謝巴打 試下先

邊個sbc

Ea

prime nine

點解買唔到人 bid 同 buy now都冇反應

xbox已經玩得???

出左apps

係更新咗
18Logo變19

正
唔使再用safari睇

想問daily obkective 個d 要踢比賽既係咪做唔到架喇？

用safari都好地地

一轉用app玩左陣 就話我冇ac 要login fifa

Daily reward 有法甲包
11張卡+1k gold

法甲pack真係佛心

我用chrome都費是轉app
起碼等出game先 有乜事可以打幾場解鎖

我得500

未出game點做呀 daily由鳩佢啦

Me 2500

垃圾game一開波已經打壓我呢啲0課戰士

我得bronze pack dklm

原來關事架

Diu la sing 我係咪出game前既炒卡生涯已經完左

yes

皇馬件mariano會唔會勁得濟

我得250 COINS 屌佢老母

promes仲勁

痴線 會唔會偷跑得咁明顯

大家今年會現咩隊 起家先？

大家今年會玩咩隊 起家先？

0課戰士
今朝都係得500

證明佢起碼踢左7場

英超隊, 抽中咩就用咩

買隻華dee先算

岩岩起手係咪應該乜都quick sell先

好貴

西甲/意甲

華西隻kondogbia好似幾勁

見到人放小花了

D pace 3x 4x 個d 唔quick sell 都冇用架啦， 除非岩用scb 者

有冇巴打有做Daily Objective
我買左個中堅都換唔到個reward

要用buy now

望下match earning top 100
已經大把人打緊

用左都係唔得

3pack 垃圾

好多年冇玩UT
SBC真係好有用?
同埋以前有個網可以mon住D卡既價錢 宜家仲有冇?

cap黎睇下

佢係咪要BUY OUT一千以上既野

有D surprise賓周馬平過哥斯狗

Ea on9
咁多人偷跑

冇計隻賓周又慢finishing又廢

英超d人好似未算貴 一開game應該爆升

鍠全部都貴d

有得課金未

但賓周都係咁升緊

今季hea玩 轉投2k/proclub好過
Ea on lun9

抽卡定慢慢炒卡好

Why not both

本身4千入咗兩隻
不過啱啱放咗用嚟入華dee

same 每pack最高都係比張GK我

新手一名
抽完幾包得艾沙拉維同住烏
除左課金仲可以點搵錢

做左個sbc, 抽到隻拜狗, 係咪可以等升值

有兩皮野 有冇咩人可以短炒

宜家應該買咩卡翻黎等佢升

2k連線仲ON9啵

Fabinho 升硬 琴晚14000買

點解咁快有兩皮野

今年仲有冇得用bronze pack賺錢

我都想知銅卡大法work 唔work

真
delay到玩唔到

中左兩張if 又做下sbc

見外國D人部分work

Fabinho今年幾多速
上年係幾勁, 又大隻 防守又勁
不過要爆升既話, vardy 升得重快應該
利伸 :買左拿卡

入兩隻華dee等開game

(pc early access，唔係偷跑)
打左十鋪ut division後感：
1.無人用low driven射波
2. 6x pace既中後場都夠用
3.有得chok番skill move
4. 頭鎚大力到痴線

fabinho有otw嘅話
肯定升得快過vardy

賓周馬會唔會升

貼番上年頭post d 問題

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

佢好似冇正選打,長擺後備

出otw
普金斷貨呀

一開驚,乜都升啦
睇下你邊隻升得勁
你可以成星期先上一萬,
人地中幾隻頭兩日已經上一個倍

好好奇佢歐聯版又有一張+1overall係咩玩法
唔知點出

抽左隻 Ben yedder 有冇升值潛力？

入咗隻Mahrez，想問放卡時機係開game前一日定開game嗰日？

同埋如果mahrez出otw，nif卡個價係咪唔會有影響?

想問下ea透露左咩球員有real face未
有時數值係靚 但無真樣真係用唔落

點算

等正式開game囉

今年其實係咪唔洗課
我見到啲獎勵幾多 又可以比你自己揀

唔記得左EA個安全問題

Pc xbox都可以early access
但最多人玩既ps4 就25號

會呀
出otw唔會抽到普金

咁我係咪應該hold住自用先，唔好放住?

如果係咁我有10k hold住咗開game冇得用筆錢買人

hold到otw就完個陣自己執生
有咩hold唔hold住
隻mahrez你有份架嘛
開左game一皮轉個頭有啦

往年係一開驚就全部價格飆升定部分？

我記得個問題
唔記得個答案

Hybrid Master冇loyalty 做唔到

基本上用到嘅卡第一個禮拜都升

你有無login password? 如果有, 可以去依度睇返/改 安全問題

玩開pc太少人 早幾日突登買左部ps4玩
Wifi係咪冇可能會穩定到
Router同放機個位插線要好大工程

要課金嘅而家好課 拎個本黎襯而家仲平平地入定d 卡，
一開ser d 卡一定幾倍咁升

成幅身家買左拿卡錫迪同馬高c阿朗素 而家有少少後悔

而家可以點課

真

岩用既卡應該唔會後悔既
之後都會升我諗

原來香港仲未俾人課，我見外國有偷跑，一大班人直播抽pack
Gorilla 仲課左1百萬points 黎抽
ps4 仲成堆人過百萬transfer profit, 斷估都係課番黎

有兩皮野，拎黎做sbc 定炒下卡好呢

一百萬points個d EA借個AC比你宣傳咋

點解搵唔到馬治斯奧
又話加盟辛尼特

gorilla呢d級數有sponsor啦

而家係咪fifa19未有得課fifa point 住？

19俄超得3隊
冇辛尼特
（好似係）

達哥都有sponsor 啦

得2000 點解你班人有幾萬

抽到好野+quick sell

而家啲普金留等sbc有用定係賣咗佢算

抽親都7野 痴線

btw有無pc朋友喺度 成日自己玩好悶

有呀 上年玩ps4 今年轉戰pc

你有無early access

冇

玩咗廿場發覺今集特別要搶贏中場節奏先易踢

集集都係架啦, 中場嬴= 前面好攻, 後面好守

資金用黎買勁條中場, 好過你買隻神鋒神龍門

自己試過用勁既中場, 普通前鋒加龍門都好好嬴

啱啊前面幾勁都無用

邊D叫勁中場??

pogba kante gorezka vidal nainggolan 之類 (上年)

前晚4點開波己經捕住即開pack賣哂得四千幾
平卡出出入入賺一百幾十咁到中午有萬零揸手
到夜晚個friend收工開web抽左隻馬列斯
雖然都係叫佢hold
但個價已經萬幾等於我搞半日
睇運啦
你中到好野賣到價
高rating好似華拉尼咁得十張八張係個市你又入得中時機
量少個價好波動可以過幾十鐘你放番已經賺幾千

上年我自己記得 真係跟人組

普巴,拜利,華西 鐵三角

阿拉巴, 保定 , vidal

總知全能既中場 又有體力既, 就會好好嬴

有運真係屈
我個fd已經連續2日都中D廢黑卡都執番2,3萬

今日既三萬,已經係開驚既十萬

所以中qs if都屌鬼個班
我一張80＋既都未中到呀
張張金卡賣300-500

我都想要個本
今日個免費PACK抽中隻拳王阿里都好滿足

廢if有10萬咁貴既咩 上年岩岩開波d 廢if好似都冇咁貴

Kondogbia好似幾好

9900

佢意思係個purchasing power

上邊講左 睇數據好似係幾正

佢係講依家呢刻三萬蚊既價值
廢if唔受sbc影響既一萬加幾千有啦

買得過
promes depay 法甲

組法國諗住開game第一隻買左先 廢事好似上年baka咁一開波炒貴

hunter 同 shadow都平 炒得過？

西甲冇英超咁易炒起啦

唔平啦,二千幾一張, 當你有錢, 你都係賺一倍, 比你5000放出去,

買到球員,唔止升一倍

hunter依家買都要2K幾
比盡你升爆個價都係2倍多少少
重要頭幾日開波主流有錢既唔多
同埋全世界開pack個量暫時幾多下
有幾千銀都砌人先啦
同埋開game黎講全世界都升值下
兩倍幾回報其實唔算多
你重要可能hold到十月頭先升到四千幾
當你提早收番舊錢eg. 27 28號比你放到三千
你當初用呢舊錢是但入其他卡可能回報重高

Fernandinho 定moussa dembele好

咁又係 要hold太耐加回報唔大 但買球員驚買錯

想問吓終極版/冠軍版係咪有實體版？
都有得早玩？

買Pac, Dri, Sho勁果d實冇死嘅

垃圾到

驚都無買 留名睇你地屌鳩造波

屌你
又話30場玩得過

抽既人同POOL 係咪大左 愈抽愈多唔同聯賽
中超日職仔一堆

唔撚信

留名睇佢靜靜雞玩

信佢一成

son同lucas好似買得過

有錢買既話梗係買得過

咁耐都無人post if世三 好失望

DLLLLLLLLLLLLLM
中左salah.....
但我今年轉左會玩ps4....佢pc版中而我冇買pc版

我係見到耶穌竟然同son差唔多價，所以突然覺得son好抵屌
不過我買唔起
lucus唔算貴，買左一隻玩下

上集普金Jesus已經勁到喊

得10000 有無介紹

上集son一樣勁到喊姐
雖然耶穌個模組係屈，但son有5星weak foot

買住上年d 英超公廁先啦

同求QS完有10k起家

英超公廁唔止1萬

Adama 應該幾好用

買左bailly 尻買

都算係公廁掛

俾我揀實揀耶穌
lm大把選擇

jesus 得返3星weakfoot。。。

當我冇講過

華dee冇死

fut mode補時都係冇過左幾耐補時時間

原來有

Market 已經有90古烈治

連trade左2日，終於都割包皮

靜等開game now

有11000買左拿卡加張伯倫就冇哂

請問你地係咪已經課咗金 咁快有咁多錢

香港都未有偷跑，e家主要靠sbc and trade

點樣trade十幾萬....

做曬sbc點都有幾皮本啦，一有錢就買靚卡，保值勁過買樓，我琴晚4皮多d買入國米黑rb，訓醒就5萬7了

我連sbc都做唔到，抽埋啲垃圾都做唔到
已經冇錢係手

一開波全部抽垃圾 點做sbc

提外話
原裝PS4 手制 單邊耳機+咪 個條野壞左

係咪無得直接買個條野
搵過都唔見有

有無平平地既選擇推介
想買fifa19個時順便買埋
唔該

80個pack 最勁係恩尼思達 之後就伊巴 冇咩事都係唔課了

真係好運好過好波， 抽垃圾點做都係垃圾

上網買coin

入咗salah, 等開市後先炒高

淘寶買？

Yes

咁快有coins賣

從一開始 大家巳經唔係同一個起跑線開始

原裝果條舒服咩 你是但搵條有mic既earphone插左戴一邊咪得囉

痴線咁快有得賣

咩價位 咁快有人買coins

未買game就課金

你不段買賣人賺錢?

我trade trade下就開始買唔到卡 bid 同 buy now都唔得

今晚係咪有得玩？

準備好等開game

開波直接出英超加mu陣

做咩咁講

我無Fifa 19 ac，你地買左數位版先開到fut?

用EA AC

EA話我有Fifa 18 switch ac..要轉persona先有Fifa 19

屌，心都灰埋，我轉番ps4你唔係唔玩下話，等緊wl 同你一決高下

點解可以買到咁多人 咁撚多錢

所以邊有得打
人地未開game已經半隊最已陣
屌我仲係度度緊點樣得幾千蚊做個SBC

大家條起跑線真係好唔同，我webapp 淨係可以login xbox account， 連quick sell 10k 做sbc都無我份

Ps4 又9月先login,乜七包都無得攞，你地都叫踏住條起跑線，我係響觀眾席望住條起跑線

點解會有咁多錢

點解我18 既 pt , 19開返睇唔到

點樣課金now?

想問下如果同frd share數位板
入面果堆送既UT野點定邊個會拎到？

因為第一日daily reward送英超包中左sane

....

想課d fifa pt 抽包
有無人知點課？

過幾日就知

依家無pt 點樣瘋狂炒人

係我買coin收到warning 定係大家都有？

點解可以咁多錢。。。
我ps4版，得10k...

RIP

我冇買都收到

我都收到， 係咪所有人都有？

我都收到

我重要9點幾收完11點開個companion話error
熄app再入話我冇ac
再熄app入又入得番
嚇撚到我明明咩都冇做過

屌。。。本身有fifa18
追po先知入game買終極版有9折
但我買左冠軍版點算

買多次

其實依隊野都唔貴, 正正常常啦
你有做SBC都可以夠錢買

夠玩了

點解未開game已經咁多幣買人
我砌緊中超鬼佬陣咋

做SBC

認真。。。

問題係唔夠球員做sbc

PS4買左特別版係唔係聽晚有得玩?

唔係25 咩

下年唔好喇

有無手足解答到我

買果個

Send左信去客服
上網睇過之前有大量課金
價錢一樣，幫我轉番無問題

5K齊日本仔

今年冇左la bombonera
用El Monumental

做邊個sbc搵到錢？我得一個sbc，仲要untrade

做完呢個其他sbc先開

Thanks巴打

屌你AA9 draft reward抽到C朗

點解咁撚快

好用？

第一年玩ut 有咩學

最勁個隻都係賣到3000
砌個廢陣等開game算

準備開game課住幾皮野先 之後做大戶慢慢睇住食

課一千幾百換廿萬番黎夠做啦

屌，你地玩垃圾game都科咁多黎谷鳩自己氣既，我照舊一個仙都唔會科，買game已經科咗629

今日d人個價已經升左個double

好難玩啊成日射波多過對面一倍然後輸

入咗兩隻vardy食弱食飯

啲老屎忽返嚟了

手癮黎既姐
照舊課800罷就

令我諗起消失的葛斯

點抽daily rewards

Daily reward係咪24個鐘先有得攞

Daily gift唔係每朝8點後都有？

一樣 始終想抽下野

新手一問，而家有咩網睇咩價位？
我見FUTHEAD都未有價

我今日好似收唔到

我都係
呢排靠晒個daily gift

有封信寫話暫時無左

彈出彈入得唔得

今朝有收垃圾銅pack

Futbin app

應該遲啲會補番掛

futbin

Taobao 35蚊一萬

大家收到daily reward未

有冇link

底買咩

外國網12蚊美金一萬

抵過開驚課

唔驚鎖acc嘅話

ut唔抽野玩黎做乜

ut=享受期望落空

係咪要比id pw 佢？

間間唔同

係 比佢搞

其實我想問下
每日幾點 有送野？ 唔該

入fifa 18 冇左買fifa 19 個discount
有冇巴打知點搞

買一次係咪唔會ban
個ac11年玩到依家19唔想比人ban

打去客服退到
話買錯冠軍版，本身想買終極板
客服話要在線退款即刻買番
退完佢係咁吹我買，之後我開18買番終極版$629
完本冠軍$639
佢睇我買完之後應該o左咀

咩黎。。。屌左一直輕機

開

乜9黎

買錯左標準版有無得退

應該有，同佢，但要傾住電話咁買番更高級既版本

毒網，條死仆街

我尋日打過去問佢係咁話預購買左就無得退
巴打係點同佢講

買錯版本，想買終極版

點樣買先9折 入到game無link

入fifa18 wor，右下果格咪係

無左 得返最新資訊

diu ea食左我個daily reward

今日一開app咪話有問題發生派唔到daily reward囉

佢寫優惠至27號架wor

唔係人人有

Daily每個人唔同？

weekly Objective比張英超manager league我
多謝哂呀EA嘻嘻

得6k夠唔夠做sbc

6k做hybrid nation夠啦
做送prime player pack果個
我用左4k就做到，開完pack賣哂有10k

想問sbc要min rate 80即係要平均每隻人幾rate？

唔係80咩？

唔係架，不過我淨係記得10個80加1個75已經overall係80
有無巴打有嗰個table？

唔知準唔準

thx巴打

又一年日本隊

迪路飛奧二千蚊買唔買得過

4k點做

賣哂抽返嚟既人有8k度，仲有張黑卡沙卡，開左市會唔會升？定而家放左拎其他？我見而家得12000左右，同qs差不多

futbin有19啦咩? 我見app store仲係寫住18

網頁版有

app版都已經search到19卡

新手一問
目前係開送果啲包同埋做sbc?
咁多巴打都賺到咁多錢

有邊d淘寶買coins link係有巴打用過覺得ok？

Game都未開已經被block
你要開個新psn先可以玩線上既fifa mode

唔係全世界都有呢個NOTICE咩?

Sor 岩岩未睇晒個post就以為係

放左佢入其他卡

點解一入web apps就話我ac無FUT 19 Club

得52pac

真新手開到webapp?

前排特價買fifa18
90$

都有得9折買fifa19

暫時係咪淨做sbc無其他嘢可以搞?

屌佢靠佢個每日reward開飯架

今日停左即刻無飯開

今朝sharply 八點仲拎到銅pack 開飯

Sbc世界第一
有冇ching可以教路 拉仔升唔升得起
定係即係放左入隻華dee保值

做邊個sbc

入高rating英超公廁啦
已經升緊

抽中祖記costa，SH到開game定係放左佢入英超公廁？

hybrid nation 跟上面巴打講個個

英超升得快d
想用開驚先買返都得

有邊幾張

英超，閃金，速度快，高rating
自己去futbin睇下xbox邊隻升得多

我做完得文素基治, 文迪蘇傑, 曼祖基奇

Jesus
Son
Willian
Martial
Ndidi
華西
Bailly
D Sanchez
Sane
.......

是但一隻都升一倍

Ndidi 都升咁gueye 有無機

Zaha 有冇得玩

俾我會用 窮撚之選

都上萬啦

ndidi連到vardy pereira

If Yarmolenko 定lucas 好

中咗佢本身諗住滿懷希望咁可以買好多錢， 點知先得嗰萬幾

*賣

sbc用嚟起手真係一流

你抽到好野咪一流囉
個個倒到兩皮幾落去咩

中到已經好好

點解唔比我用web app

預購左PS4版

你上年有冇玩?

無野啦..我用錯左ea account

岩岩入番18睇

Tough 已經做唔到 砌黎砌去都係得88 chem 淨係用到4張開pack中既球員 要等開game刷10場

點解馬體Lucas Hernandez 炒到咁貴既

好想做hybrid master sbc拎rare player pack 但冇loyalty 做唔到

keep住定開game 先放

qs

年年都係變左show off post
問黎拓咩 全部都係quick sell 好

右上角呢舊咩黎

唔好禁會del club

睇球員再禁下咪知囉

4K點做呀？求教路

除非你有untrad既卡係手又放到入去
唔係根本冇可能
5張rare gold最低消費已經3250啦

岩，我有2個係手，買9個都用左6k，抽返黎既野賣到10k左右

Btw 19ea唔係唔補返今日個daily reward下哇

英超跑最快個隻75入唔入得過

準備賣左佢炒英超人

有無人有hybrid league prime nine list

頂你個肺prime gold player 最高77

我有玩 玩到聖誕卡 但lock咗market 既

我上次入咗幾日先見到果格，間唔中入game睇

呢個唔洗全部金㗎喎
入d閃銀閃銅都可以。。。

等買左GAME再做算 送個D包全抽垃圾唔知點做

除左英超 賣晒d廢金有4500
買左隻基迪拉 照計85 rating 開game應該有得升掛

it takes eight喎

我誤會左，自

我首先做晒佢有得pick 人個sbc
有3個西甲仔揸手
跟住再洗4-5k買人

唔好傻豬
人地張張升幾倍
hold呢張保值真係食得屎

唔夠奴就冇得開market

賣鳩咗佢套現入公廁跑狗前鋒
嗰啲升最多

拉shit升到17000 dllm

干度比亞而家有萬幾
換佢入英超跑狗係唔係好過strong hold

啲轉位卡貴到。。

屌老虎炒唔起？

rating太低
貨太多

想問下其實market d高rate球員抵唔抵揸？
Eg. Otamendi 86 萬幾
Silva 89 萬幾
Alderweid 85一萬鬆
Allisson ederson都係萬幾

D錢就係夠買左兩隻賓周 賣唔賣左佢買其他好
好似冇乜升過價

我有兩隻都放左 英超人先係皇道

兩隻放完最多得1萬 有咩可以入下 前途有D黑暗 起手好柒

我都係 起手大柒 而家都冇乜方向 入左vardy 同想入埋zaha 搏升
開game 放左佢玩意甲起手 （但我利迷都係想玩英超 ）

睇黎都係要等開GAME自己努力D打存錢買人
得英超先有POTM 巴迷表示年年玩到一半西甲都忍唔住轉玩英超

有同感..... 不如直接叫英超mode 算啦

老老實實 點會唔夠錢做SBC 除非你上年冇玩 如果唔係會有4包Loyalty pack 16隻金人quick sell曬都有4800 攞去買銀人Hybrid Nation 點都會賺到錢

上年有玩但點解我冇4包pack

揸緊韋利安同華dee
如果放左佢
入Jesus/Son會唔會更好

開苞中咗廢黑 QS 灑所有野20k起家
買咗幾隻Arnautovic等緊佢開gane升
唔好跌呀

game*

都話左開左game用得既全部都會升
你擔心升得比其他卡少好過啦

同一樣係west ham既 anderson 比的確升少左
anderson 由第一日 4k 到而家要 7k
不過 anderson 多數會有 otw
otw一出, 普通卡又會有一段無得抽

熱狗隻sanchez成個market都無，俾人hold起晒...

抽到coman,是咪應該strong hold

明明隻野個價最盡二萬 用二萬放即刻有人買
個頂價遲下會再升？

會

屌 大蝕賣

promes ?

咁又未去到promes咁癲
skriniar 仲有隻Lucas Hernandez同kovacic

每年玩親都要入黎睇人曬命
利申全抽垃圾

ddg隨時第二個禮拜就if

開game你有時間其實抽垃圾qs哂找4 5千起手都可以好快翻好多倍
一係用時間一係用金錢
再唔係你好好揪就打WL

對上一次玩UT已經係16, 之後玩左2年PES
今年想睇下玩番UT, 但想問點解你地可以抽定卡先? 我入Web App Page話我要入Game Start左FUT先, 但隻Game未出點開FUT.. 想好似你地咁入定網頁版抽人應該點做?

牙fred入波

今日登入無野送？

入咗幾張bernardo silva
今場有好表演 博佢升

將ps4個手制連去電腦 唔知點解會自動向下 好似個右搖槓on99咁

做左3個sbc，全部岩岩好回本

I know that feel

點解今日我無daily gift 既

邊間買, 有冇link
未試過...

小心黑金

開pack 中黑卡 Garry Rodrigues LM82能力
請問各位大佬 呢個可以放到幾多

EA announced temporary disabling daily gift

即係點?
如果我而家响FIFA18買POINTS, 係咪WEB APP 即時會有?
未課過金, 唔識

聽講要正式開game啲point先可以18過19

有冇巴打知點解決
近排成日間歇性斷ea 但psn/上網係冇斷的
用緊netvigator
謝謝

有冇上年有玩嘅人講下，一張潛力otw球員普金卡，佢出otw嗰時個升幅會勁啲定係下星期開game時個升幅勁啲？

各位入咗邊隻覺得開game嗰陣時可以升值？
我入咗賓斯馬

Sbc concept player終於冇左個loyal

有無人知weekly objective個 starter squad係咩獎勵？

抽到

點解zabaleta差唔多5k

無乜錢入左隻車仔阿朗素，見佢季初幾fit

抽中迪基亞同高華錫
SH

用阿根廷做hybrid league用
成個阿根廷除左j辛之外得兩個金卡rb，其中一個就係zabaleta 另外一邊lb買tagliafago又係比人劏
不過我發現原來唔用佢用銀卡都做到

冇阿根庭rb 做sbc
仲有隻 rb bustos 都好貴

好彩無大手入牙fred

vardy

預購幾時有得下戴

唔會再開返？

唔知random定乜嘢，上一個我開係untrade manage轉英超

買定先，趁sbc 關鍵卡仲未炒起

Until further notice

上集我都有
都係擺喺度唔會賣/砌走

中謝拉特

場邊有冇先

我係一開始打offline刷coin時就會用浚仔

有三個英超龍門抽到
艾達臣，艾利臣，米奴列
嗱嗱聲放咗米奴列

點解賓州馬咁貴 速射連8字都冇

$200唔貴

有冇人知隻Salvatore Bocchetti 咩事?

原本幾百升到幾千?

今年重有法叔可以買

呢點我都明
但我睇一睇個市場 發覺得4000 都係入得wilson, antonio呢班
不如入隻高rating博下

咁奇怪 唔知可唔可以同icon既自己同場

肯出game未呀

有40k係手 繼續做sbc好定砌陣好

你呢個陣值幾錢 又89又87

謝拉特幫謝拉特加loyalty

你自己諗下
唔係叫你入呢張 純粹比你參考
你開黎睇下隻基迪拉依家又升左幾多
論升幅 唔會比英超個批高
論sbc需求 入隻koke重好搵 重未計開波個個星期都未必用得著

你講既我都知
但個問題係 我琴日賣晒d廢金先得4500
跑狗無乜邊隻買得起

同埋我開game都係諗住玩意甲
隻適奶唔升自用都ok既

又唔一定入跑狗既
韋拿老母個d都ok既
但總之你唔太在意就ok啦
只係想提你antonio之流開game都會升得癲過隻基迪拉姐

巴打我左你講
賣左隻基迪拉 無賺無蝕
入左隻wilson, king 同 gray

有冇xbox巴打知今年Fifa point個價

依隻好似好有潛力
各位大佬比D意見即放定留多陣

e隻貴在sbc好多都要用到，之後可以升既空間我覺得少

gray雙3星
不過入英超冇死架啦
起碼好過hold基迪拉

今日冇daily reward?

係咪無每日登入既禮物?

琴日開始話出事停到依家都未整好嘛

又無禮物

冇daily reward冇飯開

想問點睇得岀咩卡sbc好多會用到

做過就知，同埋通常翼位，閘位都容易比人囤積居奇

想問卡嘅賣岀上限會唔會變
19000入左隻depay先知上限係20000
依加市面上一隻depay都無
其他揸手係咪等緊個上限變 定純粹未訓醒

長揸，會改上限

4k俾我會揀會all in herrera或者wijnaldum
由其係herrera，上集英超窮人恩物

同埋一改個下一大堆人想放出黎會禁低左個價
唔洗怕唔洗急睇定再放

大家覺得入hunter 有冇得炒

入左都冇計啦
不過wijnaldum真係好平
其他咁升法佢重係3K幾

快d 開game la 急不及待 俾土豪全icon SM

如果唔怕俾人捉 一尻買coins 整張94告魯夫真係保值過磚頭

邊撚邊賣

個市得十幾張馬迪

有5萬幾 點炒卡好 有邊張推介下

大家估下Day 1 會唔會已經有
ST 真朗
LW 細哨
RW 佐治貝斯
CM 古烈治 二奶克
CDM 韋拉
出現？

son或者walker
son由尋日朝2萬3升到依家4萬幾左右
walker無留意開，但英超rb無乜點死錯人
另外，son max price 8k5，walker 10k

有5萬問炒卡
中左好野？

有冇咩球員可以炒下

做sbc真係起本既最好方法
只要唔好怕麻煩就得！

做sbc連包野都回唔到本
已經抄住啲最平既做
我係咪垃圾

望下你樓上 其實只係pack luck問題

Anderson 迪比 SANE 利記雲迪克 呢D全線無貨
獲加長期90-100K

屌想問login 收唔到security code 可以點做 問完客服冇人應

web app. 連隊都開唔到

尋日先用二萬蚊買， 輕鬆又賺3500，Ea tax

睇邊個sbc
未開game我只做at least平手個幾個
因為太冇運
it takes eight同1500蚊+pack個個應該衰極都拉平到

有一萬蚊係手 有冇啲卡可以炒下

做prime最高個個得80
連英超快翼個班8182rating都未到

我77添啦
唔好見廢就qs試下放出去
web app階段幾十蚊都係錢黎

包皮真係值咁貴？

而家冇乜銀 而家睇下咩有冇值錢
daily award又冇

bid下d buy now價6 7百既金卡
4-500咁上下既bid左佢
轉個頭放低buy now市價50蚊咁掛出去
冇運冇budget既係咁一百幾十咁搵架啦

銀銅卡一齊有市
check個價先好賣
始終貨少
唔怕等既放多兩次出去
就算張卡價值係得150但buy now全部市面既都set幾千
你set幾百實有人等唔切應投

上年已經好撚貴
真心好用 加hunter啲stat好op

襯依家仲買到，買張anderson翻兩翻啦

Anderson跌到落9600

上年呢個時段5萬
開game第一日8萬
個個見貴唔敢入
出otw飆到21萬

貴版送個咩歐聯球員係咪又係借幾場

小上小落實有架啦
怕乜

重以為唔賣得咋 直頭借架

永久啦
係唔知賣唔賣得姐
但只限80-83
想知83+個堆佢係咩玩法

跟唔到個市呀

香川普金83 r84

上年佢st就話咁貴姐 今年變左翼 d數值同sane mane差唔多 但貴幾倍

今年世界盃咁威咪多人用
同埋冇計喎
佢右翼黎
左邊就mane sane son一堆
右翼90+pac 前鋒級sho 4*combo以上 大國藉
其實冇乜幾多隻
不過有錢就一定唔係執佢先咁解囉

有無人玩switch版

買撚左967個package 同fd share game
Plus又就黎到期 比多70蚊攞2200 points 希望有回報

係咪25號先會send code

我都想知

巴打們做sbc做hybrid nation 4個做哂？
有咁多錢做咩 賣哂啲人都無咁多

有啲應該係買coin
好多人都唔鐘意做sbc 好似打工咁
等佢開game 慢慢做objective同其他event算啦

我已經做哂hybrid nations 同 leagues
用佢一開波送嗰幾個pack d廢金賣哂d錢做
Keep住做一個->開一個pack>賣人->再做就得
已經抽到拿卡韋利安同古圖斯

same
中祖記costa 拿卡 漢丹奴域
等開game放

而家唔知成本幾多
琴日做hybrid league & hybrid nation 各15000左右
但開的pack 總值係20萬左右 （rare mega 55000, mega pack 35000)

有無個list睇有咩揀?

Sbc重助長左炒風 等正常價先做

League and Nation Hybrid >The Puzzler
啱啱砌完
開心SHARE
唔一定係最平
但可以參考下
D人BID既話4-5K左右搞掂

83拎隻耶蘇都幾爽皮

上網睇左80-83個堆卡
一隻跑狗前 鋒都無
睇黎最值得揀都係fred 偉拿老母 同 華西是但一隻

歐聯卡耶穌84

PS4 預購係咪今晚有得玩？

歐聯卡會唔會同otw 一樣出黑卡會升lv ？係就爽皮

用完18堆90幾tots, futties card,
再用番19呢堆金卡應該想死

應該得華西 wijnadum rashford 有用 其他都廢廢地

此 同捆包 將於 2 天後在 2018.9.25 上提供。

成日形住中秋有

想問問一開波用電話入app有幾多個pack送？

丹比利 文迪唔錯

做sbc ja

仲有fred既 hh workrate
而且巴西藉 又易連
拎華西好似淨係玩英超
不過問題係佢有咁多隻80-83
會唔會比晒你揀呢 定係隨機draw10隻出黎比你揀
定係已經揀d廢既80-83先比你再揀呢

Thx bro

拜仁隻左翼都唔錯

應該都係抽十隻比你揀 同抽卡一樣 9成都廢野

啱啱第1次開個web app，揀國家比哂d廢人我，同埋開哂pack之後
依家應該第1時間做d咩 ？

有無人知幾時先會解轉會市場?

重十隻
我睇應該好似新手sbc咁5抽1

想問問一開波會有幾多個pack?

前幾日仲用緊隊92rating打 而家82都冇

睇d youtuber似係隨機5選1

所以都係廢野 孤鳩寒啦5抽1 根本81以上全部有得抽都唔過份 雖然都預左最後垃圾

頭三包1 rare中左bonucci同marquinhos算唔算好運

唔識英文？

我上年因爲打錯驗證碼 比EA封左市場 搞到棄左
好驚19都未解封
想知大家係咪都未解轉會市場

4:50 5選1

重想點

我最好中左耶蘇咋

炒緊卡啦

耶蘇仲值錢過佢2隻加埋

一開apps係咪會送3個包？

唔該哂巴打！

6k coins入左兩隻mendy
開game放定依家放好

要會幾多場先解封 有無人知？？

你被EA判定為發展遲緩啊，起跑線一般人為低，未到弱智，正常人低少少

利申：被判定為有唐氏，仲未有得轉ps4 account, 18app 可以login ps4 account

QS

唔該巴打

同frd share game係咪大家都玩ut都無影響

hold下先都仲得

d sbc做完差d回唔到本

主account先有rewards

嗰時見有depay， 即賣即入

thx巴打
btw係咪要loyalty，入game試得99chem

rw可以用其他人
搵返葡萄牙萄超就得
試左銀卡都ok

僅僅回本

Thanks巴打
上網揾齊既都炒高哂

400蚊買到幾多fifa points

10:47 UCL 5揀1

點先有??

基本上聽日玩既都會有張

西維爾 賓耶達要totw了
半場已入3球

Sbc我都唔貪心，比張金rare我都好呀屌你老母EA

無知一問
巴打們係炒coins?
點解咁快有幾十k

其實唔係25號 姐係24號半夜12點咩 普通版就28號
但點解呢到好似全部都講緊聽日就玩得 普通版就27號

18已經好好用

點做要10個國家果個sbc任 有邊個聯賽係平D

窮撚strong hold呢3隻夠唔夠做

if lozano 有冇升值潛力?
數值幾好加上WEEK1貨少
但荷甲同墨西哥少人玩
就算hybird都難砌

聽晚12點 對夜訓香港人黎講咪即刻聽日
大埔藍店都寫實體27
甚至25果日應該都有實體冠軍版

ching 幾錢入ben yedder 我8500入完而家7500

平價版基沙文

唔係81-83咩

Ucl 係 otw 一樣咁揀幾隻咁升
定係同 World Cup 版咁成 log 咁升？

唔好俾張預覽fake

你岩

我中左羅馬個中堅 同國米隻LW 好過無

聽日幾點開game???

用7600做it takes eight
留來自用算

今日daily gift走咗數

唔知今年有無真樣

HYBRID LEAGUES>RARE FIVES
有LOYALTY,最好concept player 試清楚先
不過呢個限制冇咁大,我有兩個錯位都夠CHEM

兩張歐聯？

同fd share game 係咪大家都有包

屌

原來係無LM 轉LB 的卡

如果一開波開哂所有送嘅卡賣哂球員大概會有幾錢左右

你就想
買個個ac有

睇人ONLY

第一年玩？

唔係

之前無需要用到 好少用轉位卡 真心無留意

今集意甲LUKAKU 變咗LM

想用返佢打LB

先反而原來係唔得架

意甲LB 平價唔多選擇

7 chem照用

Daily到底咩事 拖左兩日唔似技術問題

我想9折買fifa19，但更新完18之後，一入到18個主畫面，佢就自動熄機 有無巴打都係咁 或者知道咩事

真係好ON9 仲有一日都開GMAE都仲未搞掂

EA: 就開game唔送啦

買左普通版有無得upgrade上去其他包架

Sevilla今年fifa有特別promote, 應該有真樣掛

18啲point平完19平？

個division rivals是旦玩幾場就送兩萬coins

一樣價,無變

話時話點解尋日開始就唔送?

開game之後啲黑卡會唔會升價
見啲人話隻維拉利爾cb Alvaro黑卡好用

有無ching知點樣可以轉個介面 變返直向

app定browser

app黎 an機

打橫打返直得唔得

無用 rotate唔到

try clean app data?

北京都偷跑咗了

早兩日都無事

我都係咁同求

有冇巴打用ios app卡左係 SBC bronze 換 80max Gold 個 player pick到
我而家想開其他pack 佢又唔比
但我入左五個player pick個介面又揀唔到要邊個

Nerf扯衫please

明明爆過哂扯到一下都無單刀

我早2日電話用網頁版都係咁 解決方法係轉desktop site 咁就會show到下面俾你confirm

今年玩西甲好似唔錯

今年小課應該玩邊D 聯賽好

第一包中阿古獸

有20k應該買咩炒

中場買埋Wass就開得波

唔係話有番DAILY REWARD咩

差hybrid master做唔到，要等開game刷loyalty

唉！自己On膠跟人做SBC買曬11個人返黎先發覺唔夠chem！屌

西甲LM有隻踢利雲特 Simon
5* skill move 4*weak foot

咩包中

恭喜哂
玩左禁多年 賣多過100K既都未中過
利申:零課金

開game即賣又賺左幾年免費玩fifa

今年多喎,國米兩隻都用得

賣錢啦, 應該賣到3-4百萬coins
10k coins = HKD10
呢度都3-4000蚊

岩岩開始點會$10咁少呀
最少25=10k

呢家coin價唔止10蚊10k

岩先買左終極版
以前買開實體碟 印住個code
咁數位版係點拎個code嫁

而家好似$35 = 10k

不過未開game唔可以作準

咁撚貴架
冇買賣過唔知價

好似冇code, 直接送俾你

砌完The Puzzler中IF payet
本已回

請問fifa 19 UT 出左app未 好似apple store 唔見既
唔該

太耐冇玩UT..想問買chamions edition/ultimate edition送個D packs
可唔可以儲住唔開? 會唔會有人等到有好勁既IF先all in?

可以
但手痕係通常留唔得耐

但係你先要捱到個價唔lum先

Futhead有sbc既squad builder睇未 ？
唔想自己諗點執人，想跟人

好似唔得喎 個個week唔開就會無

點會呀, 開game/app拎咗個包就可以留到

呢句真

要中一開波都icon啦
仲留if

跟砌果堆人會貴D架, 跟佢個聯賽同國家黎砌啦

futbin啦

靠依隊野打兩三季season了

賣晒成隊換一隻

pack luck一向差
抽到隻賣到3K既巴查已經滿足

而家先入

今晚12點前入18買仲有冇9折 ？

儲到今日先夠